home office唔小心訓左個午覺 醒左老細話要炒我魷魚

係我衰 訓咗4個鐘午覺 起身發現老細call爆我work phone
今翅大獲
點算好

只可以話抵你死 預見經濟會轉差 大家都要保住份工 唔係叫你做港豬 但訓咗咁耐係好過分

同老細講岩岩係大陸返黎，要唔要返office/佢屋企跟返d task?

有冇計仔補獲

老細應該會即刻同我道歉

仆返office做

咪話唔係咁舒服 食咗藥訓咗 是但作個借口啦 樓主fresh grad? 想補救嘅咪扮下積極問佢有咩幫手 睇時機等到夜晚先send email扮做到好夜 都係個啲招